有無人可以教下佢點加入連登？？？

去七仔買呀嘛

考上大學

On9

有禮貌，識講多謝

7仔買連登卡充值

7仔無貨就去ok

可能缺貨啫，搵多幾間總有機會

呢位巴打好熱心 連登有愛

比心機讀書小學畢業先再開都未遲

連登有愛

之前有個tg好似會教人

pm我我ac有多幾個送個比你

我都係喺七仔買架喎 係咪你去個間無貨咋

加盟店唔得架

之前見過759 有得用會員積分換

2000fun都有啦

巴打加油搵吓好快就可以加入我哋呢個大家庭

好似特定嘅7仔先有

係咪又要教佢分享上FB

話影相送acc果啲就呃鳩你既 不過有得買就真既 我果陣都搵左好多間

我係南丫島間7仔買既

你要同佢講 唔該我想要連登ac
跟住佢就會印張單俾你
但係如果你串柒柒 佢應該會同你講無貨或者但扮唔知你講咩
最緊要加多兩錢肉緊 俾啲誠意 問多幾次

講真香港7-11已經冇得賣 因為宜家lihkg好多五毛
宜家要去支那7仔先有得買 我都係咁買返黎 去到用蟲語大叫屎種你媽b 佢就會賣比你 唔得就叫多幾次 對住支那人講野係要大聲d

做ive仔都可以

好人好者點會冇isp-.-

問多幾間 成日冇貨

搵到連尼住個fb 再問佢拎就得
個人好好 加加埋埋我幫朋友拎左4個ac

如果你搵唔到佢ac既話，都係上lihkg個fan page會快d

無人應你既話 要去d冷門既7-11先有

琴日喺台灣返黎, 見到機場間7-11都仲有貨 第二間就唔知喇...
good luck!

中環有間7仔仲有貨,但我唔記得邊度
元朗都好似有間ok

留名

有冇人覺得佢係高級假膠 撚晒你哋成個Post

其實樓豬就係tom tom

果位巴打買到未？

早兩個月入左堆可pm高級會員卡，有興趣pm me

我係去高登一間鋪頭仔到買 不過小心啲唔好問咁大聲 會比人打

難分真與假

我係九龍塘站7仔買
我個fd今朝先係個間買完
而加趕去應該仲有貨

荃灣某商場7仔入手
行左好多個間7仔都話冇貨

假膠得好明顯

真係唔係間間有，再比心機搵啦
你估咁易就做到連登仔咩

連仔唔想人知可以係7仔ok買係因為最近成日server 爆炸 唔想再咁多人加入
tom tom 你問多幾間啦

巴打加油 連登呢個大家庭隨時歡迎你

睇1000個廣告

冒險樂園10000分有得換

要係7仔 買滿$300
再加錢換

點解你地有得就咁買？
我之前係要去7-11買條Code再上個網Pass到佢個唔知咩Test先開到account, 好似話要證明你唔係5毛. IQ正常之類

其中一條問題係 你條女係_係__

我有邀請碼 有意pm啦

見到呢個post即刻去買
岩岩申請埋 終於可以加入呢個大家庭

呢句真 儲夠10000飛去換啦 不過唔係間間都有

有暗嘅架

最近連登卡真係賣到斷市
要去到7仔 對住職員大叫「雞唔一定唔愛國」
語速：allegro
重音：雞 、愛

睇你讀得標凖 佢先會接你下一句 再賣比你

暑假特別多小學雞 人地咁有禮貌 玩人做乜？

我個間仲有最後一件 係南丫島呢邊 記住講暗號呀

我之前去7仔買連登邀請碼 佢仲話送高登邀請碼

今日係七仔買咗正

很想要吧

周圍都有得買啦

唔講暗號點賣俾你呀 搵單眼佬買藥都要講暗號啦

舊版得收據
原來新版出到咁靚

邊到買

我都好想要新版

巴打可以賣比我？

好正

係唔同地方講野

好似細細個用紙杯講野咁呀over

好心你地唔好撚人
7仔一早冇得買，
不過我之前入多左幾張，
如果樓主想要，留個電話比我

有無人幫下佢

我梅窩果邊有喎 成班frd都係搵我買

因住陣間連狗又del post話誤導人呀

Pm me 有多

我做個間7仔仲有

好撚純真...或者叫天真幼稚

好多店員都唔太清楚點賣比你架,你同佢講禁去電子門票到買張兩日迪士尼門票
咁張收據入面就好似有個CODE可以比你申請到LIHKG既ac架啦

有會員推薦計劃，上到侯爵級可以帶5個人入會，我仲有位, 見你膠得嚟咁有深度，pm 我，推薦你

聽講依家去M記食薯條 儲夠十個中薯條個盒 可以拎去同職員講話換連登ac

我當初行左幾間7仔都買唔到，之後托朋友幫手買先買到

努力d做大學生啦
上得呢到都係資優黎，要學歷認證好正常

新版更加難買

已入手
thx 巴打

我都想加入連登大家庭，可唔可可以讓俾我？

Ive email都申請到啦 唔係連ive都入唔到呀嘛

都話7仔有得買

你班傻仔畀人撚緊都唔知

HoiLam

啱啱經過荃灣樓商場7仔問個阿姨話仲有貨,要買趁早

我都想賣左佢
老屎忽會員
400

Lm

去七仔買係正常人都知流啦
你班友仲以為好醒係到玩人
人地假ac，撚緊你地呀on9仔

百佳有得買

惠康都有得買啦

又撚狗

得機場個間ok先有得買

去林早洩fb問 好似有

太多人買

一留言就cap
下次等返幾個鐘再cap冇咁假

咁都賣到6單 幾好賺

屌唔好教啦
到到都買斷貨係咪ON9

早買早享受
唔洗做CD-ROM

樓主高級假膠自導自演

會唔會佢搵咗個假嘅連尼住？ 網絡世界咁多假膠

屌 7仔無咪萬令lor
萬令大撚把

拿舊規矩
你add我tg
記得影幅相寫住"我愛lihkg"
同埋畀10個原因我就有邀請碼架啦
tg:cdromfuckuplihkg
啲人話冇得噉申請只係唔想畀人濫用咋

netvigator

啱啱落樓下7仔
店員話缺晒貨
下個月先翻
本身諗住開個分身

好似OK都入左少少貨 去問下仲有冇

睇下佢fb,咩都冇show,連fd list 都唔public, 假膠味濃

7仔ok都冇 唯有上淘寶買

起底乜都無
歡迎

你比左錢加入成為vip未呀？

ok 7仔好似有

要搵plus仔買plus id

最後點得到

On9上次去青衣某7仔買連登ac 佢比左個高登ac我

我今朝去萬寧見到用1000個印花可以換，上網收左一日，岩岩夠1000個，落萬寜換完上來開到AC

屌你出現了

前排做七仔part time, 間中都有人問
但十個有九個都無講暗號
真係愛莫能助

呢度有8成都係IVE仔/asshole/HD 垃圾

我就淘寶買既

我就是成功的例子

你唔好玩人啦
我個ac都係7仔到買
唔想人地加人連登大家庭咪出聲囉
自私撚

字都唔撚識打就收皮啦

屌 咪玩人啦

讀上大學就係為左上連登

要搵身邊既連登仔岀黎，叫佢俾個介紹碼你 介紹碼係你既登入電郵

吾你老母
听你老母

呢條殘體5p都喺係7仔買ac 各位cd rom唔好放棄啊

即是無ips嘅5p仔啦，仲衝出黎柒

原來連登ac咁撚值錢

岩岩落7仔買左 衣家就用到

系你老母